# Запись/чтение файлов различных форматов
## Краткое задание
Разработать программу для взаимодействия с файлами в различных форматах с возможностью их модификации, создания или удаления. Разработанный код должен иметь возможность его повторного использования и модификации.
## Детальное задание
1. Вывести информацию в консоль о логических дисках, именах, метке тома, размере и типе файловой системы.
1. Работа с файлами ( класс File, FileInfo, FileStream и другие)
    * Создать файл
    * Записать в файл строку, введённую пользователем
    * Прочитать файл в консоль
    * Удалить файл
1. Работа с форматом JSON
    * Создать файл формате JSON в любом редакторе или с использованием данных, введенных пользователем
    * Создать новый объект. Выполнить сериализацию объекта в формате JSON и записать в файл.
    * Прочитать файл в консоль
    * Удалить файл
1. Работа с форматом XML
    * Создать файл формате XML из редактора
    * Записать в файл новые данные из консоли .
    * Прочитать файл в консоль.
    * Удалить файл.
1. Создание zip архива, добавление туда файла, определение размера архива
    * Создать архив в форматер zip
    * Добавить файл, выбранный пользователем, в архив
    * Разархивировать файл и вывести данные о нем
    * Удалить файл и архив
